［non jupas］ 有冇IT同學仔報左polyu information security

cccu cgpa 3.3/4.3，1月21in左，到而家3個月都冇offer，我咪可以死心？ 睇見班hkcc 3.0x/4.5 cgpa就收...真係覺得自己好廢比次機會啦polyu

做咩睇唔開要讀電腦食蕉,仲要係 poly 讀

無，有冇機食n手飯

快啲報社會大學 仲有大把位

知自己廢，起碼都叫能力讀到ugc top up degree，不過polyu冇理由夾硬收班2.8-3.0x自己友，仲要4.5起跳,姐係得b 同c+

有呀，得OU，有冇機會收n手飯?見佢有40個位

有機 7月之後大把人放翻個位出黎

點解冇理由收自己友
同埋你當初做咩唔讀CC

收自己友得，不過弊在hkcc 一年超收到5000幾人，外面啲70% ugc都比hkcc 拎曬，間間u對hkcc都優待，然後自己啲top up ugc 又要比曬班拎-b,+c既學生，之後搵班高分ive推高個admission score， 係咪想趕盡殺絕space 同cccu學生

btw dse 17分，hkcc比offer我，先去報cccu

你係成績低嘅外人

起碼我科科B+，-A，A，而兩年努力讀書，盡忠職守，唔似hkcc唔讀書，溝女王輕鬆2.8入u

CCCU好少位咩 我覺得係因為HKCC收生多，先置會睇起黎啲Ugc位比Hkcc學生罷嗮。
BTW HKCC冇A- B-冇得比較....

我唔知佢有冇A-, B-，我只係知同樣水平既學生係hkcc，一定比我高分

係 但唔係個個大學department都會adjust返佢地個分(特別係理大) 加埋優先益自己友 早幾年ITC 2.8x/4.5(即係2.6-2.7)都收 所以點解咁多人讀hkcc 揀岩科讀講白啲真係送offer

同意呀，其實polyu收親生仔可以既，不過唔可以太過份2.6都收，起碼3.1啦，佢地冇ugc都可以去polyu speed架，而家搞到hkcc低分果班人，唔讀書好似靠關係入U咁，叫出面啲人點會服

我都有比心機讀書架

咪即係唔夠高囉

其實唔係，間間U都收HKCC先